{
  "Options.SECTION[Platter.Platter.PlatterMod]": "Platter",
  "Options.INPUT_MAP[Platter.Platter.PlatterMod]": "Platter",
  "Options.TAB[Platter.Platter.PlatterMod.GeneralTab]": "常规",
  "Options.TAB[Platter.Platter.PlatterMod.KeybindingsTab]": "按键绑定",
  "Options.TAB[Platter.Platter.PlatterMod.AdvancedTab]": "高级选项",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.KeybindingsGroup]": "键盘",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.MousebindingsGroup]": "鼠标",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.UninstallGroup]": "卸载",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.AboutGroup]": "关于",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.GeneralGroup]": "常规",
  "Options.GROUP[Platter.Platter.PlatterMod.AdvancedGroup]": "高级选项",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.EnableOverlayForTools]": "为关键工具自动启用地块叠加层",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.EnableOverlayForTools]": "启用后，在使用Net 工具等原版关键工具时将显示地块叠加层。\n禁用此项可通过“切换叠加层”选项手动控制。",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveParcels]": "删除所有地块",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveParcels]": "将永久移除地图上的所有地块。不位于原版分区网格上的建筑将会消失，除非你安装了防止消失的模组。",
  "Options.WARNING[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveParcels]": "警告：确定要从该存档中永久移除所有地块吗？",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveIcons]": "移除孤立图标",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.RemoveIcons]": "从地图上移除可能被遗弃的孤儿图标实体。",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterToggleRender/binding]": "切换“地块叠加层”",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleRender]": "切换“地块叠加层”",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleRender]": "用于开启或关闭地块叠加层渲染的快捷键。",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterDepthScrollAction]": "增加/减少地块进深",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterDepthScrollAction/binding]": "增加/减少地块进深",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterDepthScrollAction]": "增加/减少地块进深的快捷键",
  "Common.ACTION[Platter.Platter.PlatterMod/BlockDepthAction]": "增加/减少单元格进深",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterWidthScrollAction]": "增加/减少地块面宽",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterWidthScrollAction/binding]": "增加/减少地块面宽",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterWidthScrollAction]": "增加/减少地块面宽的快捷键",
  "Common.ACTION[Platter.Platter.PlatterMod/BlockWidthAction]": "增加/减少单元格面宽",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterSetbackScrollAction]": "增加/减少与道路距离",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterSetbackScrollAction/binding]": "增加/减少与道路距离",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterSetbackScrollAction]": "增加或减少地块与道路距离的快键",
  "Common.ACTION[Platter.Platter.PlatterMod/SetbackAction]": "增加/减少与道路的距离",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterToggleSpawn/binding]": "切换“允许在地块上生成建筑”",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleSpawn]": "切换“允许在地块上生成建筑”",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterToggleSpawn]": "用于切换是否允许建筑在地块上生成的快捷键。",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod/PlatterOpenPanel/binding]": "打开 Platter 面板",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterOpenPanel]": "打开 Platter 面板",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.PlatterOpenPanel]": "打开 Platter 面板的快捷键。",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Version]": "版本",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.InformationalVersion]": "版本信息",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Credits]": "",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Github]": "Github",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Github]": "在浏览器中打开 https://github.com/lucarager/CS2-Platter",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Discord]": "Discord",
  "Options.OPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.ResetTutorial]": "重置教程",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.ResetTutorial]": "重置教程",
  "Options.OPTION_DESCRIPTION[Platter.Platter.PlatterMod.PlatterModSettings.Discord]": "打开链接以加入 CS:2 模组的 Discord",
  "PlatterMod.UI.Button.Infopanel.InspectParcel": "检查关联的地块",
  "PlatterMod.UI.Button.Infopanel.InspectBuilding": "检查关联的建筑",
  "PlatterMod.UI.Button.Infopanel.InspectRoad": "检查关联的道路",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ToolMode": "工具模式",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ViewLayers": "视图图层",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Prezoning": "预分区",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ParcelControls": "地块控制",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.RenderParcels": "始终显示地块叠加层",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.AllowSpawn": "允许在地块上生成建筑",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.SnapMode": "吸附",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.SnapSpacing": "与道路距离",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ParcelWidth": "地块面宽",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.ParcelDepth": "地块进深",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Search": "搜索",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Category": "分类",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.AssetPacks": "资产包",
  "PlatterMod.UI.SectionTitle.Changelog": "查看更新日志",
  "PlatterMod.UI.Label.ParcelSizeUnit": "格",
  "PlatterMod.UI.Label.NewUpdatesAvailable": "(更新)",
  "PlatterMod.UI.Label.NoZoneMatchesFilter": "没有符合筛选条件的分区",
  "PlatterMod.UI.Button.CreateParcelFromZone": "用这个区域创建包裹。",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.Infopanel.InspectParcel": "检查地块",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.Infopanel.InspectBuilding": "检查建筑",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.Infopanel.InspectRoad": "检查道路",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.PlopMode": "摆放模式",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.RoadPlatMode": "道路地块模式正在开发中，敬请期待！",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeNone": "无吸附",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeZoneSide": "吸附到原版分区网格",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeRoadSide": "吸附到道路边缘",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeParcelEdge": "吸附到地块",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeParcelFrontAlign": "吸附到地块角点",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapModeAll": "启用所有吸附模式",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapSpacingIncrease": "增加与道路距离",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapSpacingDecrease": "减少与道路距离",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.SnapSpacingAmount": "道路与地块之间的距离",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockWidthIncrease": "增加地块面宽",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockWidthDecrease": "减少地块面宽",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockWidthNumber": "地块面宽",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockDepthIncrease": "增加地块进深",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockDepthDecrease": "减少地块进深",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BlockDepthNumber": "地块进深",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ToggleRenderParcels": "切换地块叠加层",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ToggleAllowSpawn": "切换是否允许建筑在地块上生成",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ShowZonbes": "切换是否允许建筑在地块上生成",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ShowZones": "显示原版网格",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.ShowContourLines": "显示等高线",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCount": "[临街] 在所选分区中有 {COUNT} 个可用的 {X}x{Y} 临街建筑。",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCountWarning": "[临街] 所选分区中没有 {X}x{Y} 建筑，可能会生成更小的建筑。",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCornerCount": "[拐角] 在所选分区中有 {COUNT} 个可用的 {X}x{Y} 拐角建筑。",
  "PlatterMod.UI.Tooltip.BuildingCornerCountWarning": "[拐角] 所选分区中没有 {X}x{Y} 拐角建筑。",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Title": "感谢安装 Platter！",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Subtitle": "这里有一个快速入门介绍",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial1.Title": "Platter 为游戏添加了“地块”",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial1.Text": "通过分区工具栏中的 __Platter 选项卡__（__CTRL+P__）访问地块。\n选择一个地块并开始摆放！\n\n无需手动取消原版网格——你可以直接在其上方放置地块。",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial2.Title": "包裹选项",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial2.Text": "选择 __Pre-Zone__ 可自动为地块分区，并获取分区/尺寸组合的信息。使用滚轮快捷键或工具选项面板调整 __Road Setback__、 __Depth__,和 __Width__ 。\n\n地块也完全支持原版分区工具。",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial3.Title": "高级用法",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Tutorial3.Text": "你可以使用 __MoveIt__ 自由调整地块，并在 __不影响分区的情况下修改道路__。\n使用 __左上角的 Platter 菜单__ 切换全局选项，例如地块叠加层或是否允许在地块上生成建筑。",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Disclaimer.Title": "测试版声明",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Disclaimer.Text": "Platter 是一个实验性的测试版模组。\n\n在移除模组前，请使用 Platter 设置页面中的“移除地块”按钮安全地从存档中删除自定义地块。",
  "PlatterMod.UI.Modals.FirstLaunch.Button": "开始铺地块吧！",
  "Assets.NAME[PlatterCat]": "Platter - 地块",
  "Assets.DESCRIPTION[PlatterCat]": "可摆放的地块，带有分区格。",
  "SubServices.NAME[PlatterCat]": "Platter - 地块",
  "Assets.SUB_SERVICE_DESCRIPTION[PlatterCat]": "可摆放的地块，带有分区格。",
  "Assets.NAME[Parcel 2x2]": "地块（2x2）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x2]": "带有分区格的地块。面宽 2 格，进深 2 格",
  "Assets.NAME[Parcel 2x3]": "地块（2x3）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x3]": "带有分区格的地块。面宽 2 格，进深 3 格\"",
  "Assets.NAME[Parcel 2x4]": "地块（2x4）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x4]": "带有分区格的地块。面宽 3 格，进深 4 格",
  "Assets.NAME[Parcel 2x5]": "地块（2x5）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x5]": "带有分区格的地块。面宽 2 格，进深 5 格",
  "Assets.NAME[Parcel 2x6]": "地块（2x6）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 2x6]": "带有分区格的地块。面宽 2 格，进深 6 格",
  "Assets.NAME[Parcel 3x2]": "地块（3x2）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x2]": "带有分区格的地块。面宽 3 格，进深 2 格",
  "Assets.NAME[Parcel 3x3]": "地块（3x3）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x3]": "带有分区格的地块。面宽 3 格，进深 3 格",
  "Assets.NAME[Parcel 3x4]": "地块（3x4）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x4]": "带有分区格的地块。面宽 3 格，进深 4 格",
  "Assets.NAME[Parcel 3x5]": "地块（3x5）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x5]": "带有分区格的地块。面宽 3 格，进深 5 格",
  "Assets.NAME[Parcel 3x6]": "地块（3x6）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 3x6]": "带有分区格的地块。面宽 3 格，进深 6 格",
  "Assets.NAME[Parcel 4x2]": "地块（4x2）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x2]": "带有分区格的地块。面宽 4 格，进深 2 格",
  "Assets.NAME[Parcel 4x3]": "地块（4x3）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x3]": "带有分区格的地块。面宽 5 格，进深 3 格",
  "Assets.NAME[Parcel 4x4]": "地块（4x4）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x4]": "带有分区格的地块。面宽 5 格，进深 4 格",
  "Assets.NAME[Parcel 4x5]": "地块（4x5）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x5]": "带有分区格的地块。面宽 5 格，进深 5 格",
  "Assets.NAME[Parcel 4x6]": "地块（4x6）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 4x6]": "带有分区格的地块。面宽 5 格，进深 6 格",
  "Assets.NAME[Parcel 5x2]": "地块（5x2）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x2]": "带有分区格的地块。面宽 6 格，进深 2 格",
  "Assets.NAME[Parcel 5x3]": "地块（5x3）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x3]": "带有分区格的地块。面宽 5 格，进深 3 格",
  "Assets.NAME[Parcel 5x4]": "地块（5x4）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x4]": "带有分区格的地块。面宽 5 格，进深 4 格",
  "Assets.NAME[Parcel 5x5]": "地块（5x5）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x5]": "带有分区格的地块。面宽 5 格，进深 5 格",
  "Assets.NAME[Parcel 5x6]": "地块（5x6）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 5x6]": "带有分区格的地块。面宽 5 格，进深 6 格",
  "Assets.NAME[Parcel 6x2]": "地块（6x2）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x2]": "带有分区格的地块。面宽 6 格，进深 2 格",
  "Assets.NAME[Parcel 6x3]": "地块（6x3）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x3]": "带有分区格的地块。面宽 6 格，进深 3 格",
  "Assets.NAME[Parcel 6x4]": "地块（6x4）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x4]": "带有分区格的地块。面宽 6 格，进深 4 格",
  "Assets.NAME[Parcel 6x5]": "地块（6x5）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x5]": "带有分区格的地块。面宽 6 格，进深 5 格",
  "Assets.NAME[Parcel 6x6]": "地块（6x6）",
  "Assets.DESCRIPTION[Parcel 6x6]": "带有分区格的地块。面宽 6 格，进深 6 格",
  "Assets.NAME[Unzoned]": "未分区"
}